其實有好多人想罷工 但係罷唔到

但係如果地鐵壞咗 或者條路塞死咗
咁就想返都返唔到啦

好多人搭緊地鐵嚟幫拖
咪撚再講

塞死哂 援兵咪去唔到囉

淨係見到好多人撘地鐵返工

去金鐘坐做乜鳩
得果咁少人罷工有乜效果

可以出一早出咗啦
你地繼續係金鐘鳩坐啦

係，返政府返中資已經唔得。最多過嚟撐